會員女性絕緣體，請自重！

屌你老母唔好隨街影條女就貼上連登，
搞撚到啲女人心惶惶呀仆街，
你老味，咁撚鍾意影，
你要影就影你啲親人，
搞到啲女仔出街都怕撚左你，
遲下夏天冇腳睇啦！

雖然唔犯法，但請自重。

(善用起底，會發現條友勁多post)

Who

我諗依家啲女仔見到有人上緊連登會即刻彈開幾尺

btw其實啲女人點解咁人心惶惶
都冇乜野姐
（如果唔係裙底嗰啲）

肯定又會有人話如果你條女比人影完放上網會點

當場阻止到咪阻止囉
但偷偷地影完放上網，都冇得點架啦
條女比人話靚，都好吖

你條女俾人影完相放上連登，跟住被起底，然後一大堆狗公yo你條女，你點諗

You win

正解。
做毒撚都可以做個有尊嚴既毒撚
都唔明乜柒都擺
你話佢比人訪問擺上連登，咁冇野
佢都有共識會比人點名

偷拍真係硬99

啱呀

講真 我睇到佢d post 都猛。著衫著成點，搭地鐵個樣係點，只要俾你見到就要俾你偷影仲要擺埋上討論區，唔單止係咁，仲要滿足埋佢腦入面d 下流幻想囉 😡 我祝佢永遠同女性絕緣呀

你估單純話靚啊？
j撚爆你條女喔依家
容乜易痴線起上黎又起底又醒，起埋啲唔應該起嘅野出黎都似

其實基本上點著 做咩佢都話淫 真係求其係街見到有手有腳嘅女佢都會話淫

改埋名叫 男性絕緣體。好心佢唔好影衰港男，仲自以爲懶醒放上討論區會有人buy 佢 同意佢觀點咁囉

推到佢收手。